respuestas:
  - pregunta: "hola"
    response:
      - "Hola! En qué puedo ayudarte?"
      - "Hola, en qué puedo colaborar?"
      - "Saludos, cómo puedo asistirte?"

  - pregunta: "adiós"
    response:
      - "¡Hasta luego!"
      - "Adiós, que tengas un buen día."
      - "Nos vemos pronto."

  - pregunta: "adios"
    response:
      - "¡Hasta luego!"
      - "Adiós, que tengas un buen día."
      - "Nos vemos pronto."

  - pregunta: "gracias"
    response:
      - "Es un gusto atenderte, espero haberte ayudado"
      - "A usted gracias, espero te guste"
      - "A usted gracias, Rapid Food deleite en cada bocado"

  - pregunta: "pedido"
    response:
      - "Con gusto atendere, inicia la instruccion pedido para empezar"
      - "Selecciona el comando pedido para comenzar"

  - pregunta: "papas rapid"
    response:
      - "Son papas en queso fundido, trozos de pollo y chile jalapeño"
      - "Una deliciosa combinacion de papas en queso fundido, con trozos de pollo y chile jalapeño"

  - pregunta: "salchipapa"
    response:
      - "Son papas bañadas en salsa chipotle"
      - "Deliciosas papas bañadas en salsa chipotle"

  - pregunta: "locas"
    response:
      - "Son papas con tomte picado y aderezo de la casa con guacamoles"
      - "Exquisitas papas con tomate, aderezo y guacamole"

  - pregunta: "nachos"
    response:
      - "Los nachos vienen acompañados en salsa de carne y queso fundido"
      - "Nachos bañados en salsa de carne y guacamole"

  - pregunta: "hamburguesa"
    response:
      - "tenemos variedad de hamburguesas para complacer tu paladar"
      - "contamos con distintos tipos de hamburguesa para tu paladar"

  - pregunta: "papas fritas"
    response:
      - "tenemos variedad de papas fritas para complacer tu paladar"
      - "contamos con distintos tipos de papas para tu paladar"

  - pregunta: "clasica"
    response:
      - "la hamburguesa clasica de simepre con carne, queso, tomate,lechuga,aderezo"
      - "deliciosa hamburguesa con carne, queso, tomate,repollo,aderezo"

  - pregunta: "con papas"
    response:
      - "la clasica agregado una porcion de papas"
      - "porcion de papas agregadas"

  - pregunta: "good burguer"
    response:
      - "deliciosa hamburguesa con /n Aderezo de la casa /n triple torta de carne /n lechuga"
      - "Una deliciosas hamburguesa con triple carne, adrezo y lechuga"

  - pregunta: "bebidas"
    response:
      - "contamos con gaseosas y refresco natural"
      - "Para acompañar tus comidas contamos con refresco natural"

  - pregunta: "gaseosas"
    response:
      - "Acompaña tu comida con una gaseosa bien fria en Rapid Food"

  - pregunta: "fresco"
    response:
      - "Es fresco natural de jamaica"

  - pregunta: "nombre"
    response:
      - "Soy un asistente virtual."
      - "Soy conocido como un Asistente Virtual."
      - "Llamame aistente virtual."

  - pregunta: "tiempo"
    response:
      - "Usualmente nos tardamos unos 15 a 30 minutos"
      - "El tiempo de entrega dependera del area donde te encuentres"
      - "Tu pedido sera atendido lo mas pronto posible"

  - pregunta: "tarjeta"
    response:
      - "Actualmente solo puedes cancelar en efectivo"
      - "Actualmente no puedes cancelar con tarjeta :("
      - "Lamento comentarte que solo aceptamos efectivo"

  - pregunta: "horario"
    response:
      - "Nuestros horarios de atencion son de 8 AM a 10 PM"
      - "Actualmente no puedes cancelar con tarjeta :("
      - "Lamento comentarte que solo aceptamos efectivo"

  - pregunta: "horario"
    response:
      - "Nuestros horarios de atencion son de 8 AM a 10 PM"
      - "Adentemos pedidos en horarios de 8 AM a 10 PM"

  - pregunta: "horario"
    response:
      - "Nuestros horarios de atencion son de 8 AM a 10 PM"
      - "Actualmente no puedes cancelar con tarjeta :("
      - "Lamento comentarte que solo aceptamos efectivo"

  - pregunta: "horario"
    response:
      - "Nuestros horarios de atencion son de 8 AM a 10 PM"
      - "Actualmente no puedes cancelar con tarjeta :("
      - "Lamento comentarte que solo aceptamos efectivo"